9月3日馬仔開鑼日🚬

正評今個馬季一定綠字👍🏿

Me

皮已正

4 9 10

Lo

2w

牙姐我1001果陣魚蛋先5毛錢一串咋

2 上

請我食

4號上

又又雷神-.-

cashed

潘屌你老母
雷神屌你老豆

係

派

上面講左

跑咩

屌
又係雷狗

潘狗食狗屎啦 騎到隻馬搶晒口fing晒頭

你個潘頓

食屎9

有冇絲打可以同我性交轉運

樓主

轉灣就知冇了

2 5 11

ok

巫顯東 屌你老母狂閃

Win place拎個頭彩

星星 識閃

新一季又要bad list拉馬師潘狗

屌你老母第四有撚用咩

大家好
遲左起身跑馬仔添

仆街仔來

歷史會唔會重複?
哎也 四季旺停左

不了 all in jor

對上幾次都係咁

永別了

挽留牙香

四季旺不了
潘狗又不了
得返5隻馬揀

買10莫泥拉6環試下

騎朱王兩場就停，慘

開曬格黎係點樣

Btw小弟因為升學所以開左新ac
唔會再用呢個
不過都係叫羊寶寶🐑

岩呀

買3 4 12 開 2 5 11

跳樓自盡 再見

😂orange

入黎say個hi la用新ac

騎豬王封盤

HI樓主

贏多啲

1點睇

想買獅子聰

準備jump

挽留啊

又雷神自殺

獅子聰繼續連勝

啲馬真係惡賭到
淨係識跟水 唔識睇
咁就輸幾廿蚊

識買

btw 紅Q在邊

繼續瞓算

去左搵肥朱

姐係開fun son
reported

想要有得威

派我？

比人話肥 唉

ARQ咁你就5岩啦

你的確肥wor

SOR囉

不嬲都話佢肥paul黎

不是 做乜又轉翻紅字

咪減囉 減左都唔簡你地啦

又唔係靚仔 自己又唔係型
一味話人肥 唔通我又同你講你個樣成個毒撚咁咩

之前有個post係絲打入😂😂

4肥婆

我認我係死毒撚

依句真

講得好

我都認

Sorry........

未必啦
西面男神

1 2 6

西面咁靚仔都唔會咁唔尊重我啦 岩唔岩先

Sor lo

對唔住

1 7 q先

要買就買5 啦

西面靚仔啲定小妹

1-7

收嗲啦

覆錯

四季旺

岩牙。。
所以我咁柒就可以唔尊重你

唔玩呢埸 雷神又拉馬

4

雷？

。。你地真係無所謂 大家熟

又豬

又雷神-.-

中晒

正

又係你呀雷神

屌你老母
不賭了

唔知派幾多呢

50？

又跑咩

屌你老母唔賭了

我定先

四季旺p 有冇五蚊

4 1 3 2

正想打 買馬未贏過。
今場終於破燈

5好2c lor

派我阿！

我

請食譚啦

Thx樓豬 隻 1

雷神最鐘意攞威，第一日實黎真，之後難講，果時都係斷左連勝日先開始玩野連朱

反雷又要落街入錢-.-

肥朱同我出街未

驚佢等陣又騎死馬

雷神臭神

派未

4 1 有買位置q 冇買連贏
4號買位置，冇買獨贏 ，

有人出左

唉

繼續盲反
場場贏有咩好睇

反雷又豬

1599

今日跟樓主算

多謝樓主

場場買雷神得啦

聽日收工食晚飯

明天七月十四呀

你會5會話美斯甘勁5好睇牙

4連環54蚊，買win易過

所以會睇牙朗囉

靈活玩派好少

你又岩

牙朗=潘頓

kaki呢?

多人到

5 7 10

青盧

離棄我地了

牙朗唔留力拉馬

屌潘狗老木

1.7

係咩

咁不了 小妹驚

咁後日食晚飯

可以

日日入錢 好似舊屎

第六場個多寶

裝BLO

雷神咁低水點買呀

雷神大熱係唔會跑出 大家唔好做傻事

1-11

十三少

牙q同肥朱又重溫舊夢

韋達

-.- 雷神

雷神

又雷神日

快D 比隻比卡超雷神騎

騎過啦。。。

我G 7倍W 騎多幾次

有冇反雷手足係度

牙拉

All jump

雷神又贏

個心入面始終有條刺

熱刺

馬刺

咁易就好啦

1.5都開到我投降

乖乖地度下五點波算

第4場我先開始拎100推

復合呀？

無

靜啦

今次x唔x到我出x俾x撞x

你靜先啦

有無人繼續追雷神

你邊撚到架

佢跟我

全部W 10倍UP 再中雷我中地雷自殺4

大佬b我想跟你

只係琴日聽完一大輪野
我個心好唔舒服 有條刺
無一齊番

加埋我

又點牙

叫下春姐 無地方比我叫春阿

何苦呢

我幫你奶

升到2倍未呀

話比哥哥知

我唔敢同真人識既朋友講

好型

走啦你兩個

叫春係床度叫啦

識5識分莊閒

又點呀

約定要背完還看十次戀愛世紀

想g講左咩

高估相戀的美感偏低估世界有幾多小丑當然失望

難聽既說話 可能我唔識睇開D姐

我同你真人咪唔識囉

追殺伊狗謝西呢pair辣殺

一齊

Ok

g chi

我都覺得自己太細佬仔
將人地講既野放到咁重 我敢唔識放低
係到轉牛角尖

識

25

gun

U SIN 25

我地一pair
你一個

支持

兩條死煙剷

我有手足[black]口病[/black]

天滅莫雷拉

系

我有左右

得我食

都話我唔食煙

咁就唔襯啦

打茄輪咪食左囉

886

謝西食中南海食到地中海

5 10 11 PLEASEEEEEE

朱古力(迷左右)

你幾時搞我個心腹ga

迷m240

唔好講個搞字 ok?

拉停未牙

hoyin出唔出黎食晏 係你果頭
定係唔係屋企果邊

我唔想賭了

又贏 雷神勁到

Wa雷God

@Redq
#249朱古力(迷M主席) • 57s
我有左右

不了 輸到底褲都冇錢買 要睇馬

屌呀雷神今日onfire

...

屌你老味點撚樣賭啊咁

甘似我 分手屌柒條女

咁能黑心抵妳黑心啦

55

拎莫黎做腳..我岩岩拖佢算 唔敢飛

唔係屌性格

開馬日，馬會還富於民

屌你冇波

西面真係好撚型

介賭了

放低包袱

偶像

跟

有無人推雷神推到500倍

幫你渣大佢

6 11 12冇我介賭

Gun

你個名幾好

54倍

今場仲推唔推，咁高水嘅

唔識玩馬 等返波先買

其實係黎留名

田雞

點解有隻7呀 我條四重呀

jump
怪獸都市rip

殺左佢

豬左

Sad

到底跑緊乜鳩

好想快d凍

Why

冬天衫好睇d又唔會成日出汗

比雷神玩4..

豬左二百 想喊

派我未

換主持未

屌死雷狗人人有責

今場可能莎莎

頂唔住

Sorly

今晚出水

1300>200

same road

請手足唔好再賭馬

小米

蒙古王

晧南

好睇好睇

跟奧神

豬左我1舊

型

安駒

😂😂😂👌🏻

👻

有P啦😂😂😂👌🏻

莫雷拉去4拉

大8 還我血汗錢

？ 唔出水

唔出水

All in 左

買哂咁多場 一場綠字都冇

還我血汗錢

係咪未正評

樓主
五點買不買

Fc必勝

愛媛

搵到場派錢波

大注就豬

want g

跟了

pm me

阜盤 -1

all in琴日贏個啲 留番二千本

話咁快又到玩波時間有賭未為_

1.85

696杯唔杯到

未開先叫定杯

神船

晉級呀

g foul

仙台1-0

696咁廢嘅

小妹goal

樓主goal I love 樓主

Gifu goal

樓豬goal

快啲2-0
希望訓醒收錢

榚

支持樓豬

變燈西了 跟人水算

賽前有啲睇好西鑽 等買fg算

西鑽-0.5/1

前鋒平半

花fg

我了

派我起G

謝b同我了

隊友

大注大一

唔派都唔得啦

臭神勁

說好的下年再賭

勁

變身~

92蛇我了

正式宣佈
馬季開鑼 豬三百七

豬四百

hi

櫻花

1800

閪鑽ng?

水？

無水點賭

得樓g會理我

想不到

準到仆街
係果日薩ng 一齊輸撚死😂

心靈投注緊

18:30甘保爾 平手盤 全力打氣區

波台痴漢

廢

係 跟我

鹿島鹿角 0-2 仙台維加泰

閪鑽壓打但無射門 讓唔起半一咁

新高蛇

Gifu 456未

1

西花02

好彩未傳 睇唔岩

花ng

阜ng

做了慈善

馬仔唔生性

2

東京？

花4東2

支持牙

對唷 悶4了

FW goal

東京0:1

FC東京 0-2 川崎前鋒

0:2喇

前鋒lead緊今回合都咁出力踢

小妹2-0 無跟大獲了

無跟

閪鑽呢

696 22

FC岐阜 1-1 FC愛媛

按屌被糕 唔識賭了

浦和紅鑽 1-2 大阪櫻花

屌買咗2.5/3 s jump

G foul goal未

爭氣好無

鹿島鹿角 3-2 仙台維加泰

0-3 川崎前鋒

FC東京 0-3 川崎前鋒

主入多粒呀屌 重注左

詠巴近排

我買左主勝

Goal

2:1

G foul goal

糕 Gogogogogovogovovoobxodjcogjsbxjrjsszdmr

FC岐阜 2-1 FC愛媛

gchi 3-1

病

3-1收佢皮

3:1你派我

小妹糕

GIFU乖仔

+4

前鋒癲架
有無人追4.5細

你買成5000獨贏都中
咁旺跟你

阜哥俾多球喇

696俾多球啦

即場點買

紅鑽下球似樣

7.5s

西花俾多3角啦

啱啱禁左9.5s即刻有角 好彩買唔到

閪鑽ng

承你貴言

冇有怕地買左10.5s@2.22

-1開唔到 針

10C完齊齊收錢

痴漢係咪賣料架 唔記得左

9

鑽 前鋒 各自買2.5s輸1k
想買$2004.5細

搵緊平安鐘

好似唔係，但係啲水好廢

2:2鑽

2:2

馬料

鑽9c

9C~ 2:2

買左4:2波蛋，血鑽俾多2球

又講完就入

追佢老味角細
11.5s

岐阜諗住聽朝先派

冇即場係有排架啦

3

@9UP

好凍呀~

系😂😂

10C

10.5s 11.5s頂住派一個

我
好

日聯有冇作客入球

咁岩見到

lm

Fctky ng

Gchi

11c

Fw 4 0

馬場送個日曆係咪有毒

似12角完

今季紅卡左，仲未收到張卡

有法術

做乜鳩

ys

收左係咁豬

點知有無得轉紅卡？

爆哂 慘
轉戰下場 唔再追了

小妹閪鑽ng cashed

你登入到優越個網就等於有

照舊
花11.5s
fw 6.5s
中哂抽一個

祝全中

花難d

爆左啦好嗎

神船追和未

12?

12c

12
燈到 潛

開始玩角球旗 西花

好

東京又開始刷 想喊

wa 屌東京5角

13c

好彩唔係一角超人

14c

戒亂買啦

7c

好大雨

東京輸撚緊5球 刷乜撚呀

濟汁橙汁

on99 gum

8.5s

last 一注 9.5s
唔中就退出了

輸緊5刷幾時刷

諗唔通

屌 原來英甲0930先開

又唔出

呢個真 唔出跟住笑9me 每場都係咁

db backed?

食保濟yuen啦

無笑 5好冤禮我

你5比料

小妹5-0

勁牙

棋王出手了？

想非禮你

唉 all in 9.5s@1.43
有啲後悔冇要8.5s

-1角吧

未完呀..

點解要為賭而賭
狗會又唔會聽日執

555

米gel

我後悔姐

你有買咩

5555555

你唔出水唔敢買

好能嘈

ok..88

好彩

FC東京 1-5 川崎前鋒

係咪又黎？

拎尾彩，可以完場了

十二點想玩一場

玩啦

冇喎

9.5s 低水

小妹醉酒 唔好跟我

西面好能尾

派?
沒又贏 有都贏

冇買

岩，睇唔岩唔好買

all in 成功
追番今日輸左嘅一半

你會唔會抽起啲本推

dream big >>>>>>>> all

ok..

Ok.. skip ，thx

尊重啦

Ky幾時出返重心一場🤔

🤤🤤

下個week聯賽開返

kkk🤤🤤

kk🤤🤤

輸1k 大細
跟痴漢中$300盤

k🤤🤤

🤤

嘿

靜

等我變身先

雞蛋6隻

潛

online

小妹好醉 有無人執我屍

龍

點解

無人執小妹屍

依個post啲人 唔識尊重

睇人，我尊重你

岩 連小妹都唔執

小妹36d美女

我老婆唔俾我呀妹翻屋企

好橙..

💡

無人執我 傻架

執骨

唔飲得唔好學人飲la 渣ga

In the middle of the night, in my dreams
You should see the things we do, baby

跟人就贏到 自己度黎做乜

早神

唔好放棄牙西面

跟人就燈人 自己買又輸

懶4了

有一種人 燈不4的

加油！

心淡

想燈

早

馬會開埋D唔知咩波

跟西面

破左產

法國你地尋晚d國際賽同頭先日假好準

美職四中四 冇買

冰島9.5
科特迪瓦
西班牙
火焰
銀河
樸茨茅夫

要含盧撚了

降盤回水

愈回愈

今日反底啦

買左上盤 無買-1

洛達咸聽都未聽過

留返今晚國際賽先買

有冇買

多你21蚊

好 跟wing

1.78甘高水

thx

公平咩

1.7回1.78果下爽yyyyy

買左主

樓主 盧vs詠巴 夢大

就係唔公平

same road了

求你羊

支持盧

屌仆街啦

支持詠反底

今日5-1

屌 英甲悶撚到

盧！

樸茨茅夫 0-1 洛達咸

客隊禁屌

知喇

Sleep sin 88 everyone

邊個叫我

荷蘭讓咁深你話笑唔笑死人

有無水

又中 有冇教學

午市放題 邊間好食 要有酒飲

牙鼻轉左睇法定咩 準左貢多

沒啦

無水點賭阿

WHO?

咁都冠軍

fg王

TVB?

散叫喇 想人執笠咩

比利時X葡萄牙

快啦 無人食過牙

想跟能夠巴買FG

同路

1號屌打all

葡萄牙降盤

都係睇賠率
無咩睇法 到最後都係好彩

想知點睇

準到仆街

想飛多啲 葡狗又唔差

能夠巴就黎有得賭

只睇馬會?

唔識睇盤

咁淨係比利時算了

三號風球

樸茨有冇得反cup

聽日飛

聽朝八號派100[black]粒膠[/black]

Hi, 有水未？

主俾多球，留返條屍俾我啦

我比住一粒你

深夜都登陸仲8咩號
[black]收番埋啲膠先啦[/black]

廢物茅狗

咪攻啦樸狗

小妹比肥絲大隻屌

9up here?

link

屍都收唔返

5該左右了
點解左右變返男

關5關你事先

主場雞入未

午市放題求推介

Jump

2k起機
有冇大蛇帶領

關你咩事

佢去食咪關佢事囉

敢唔敢

佢問完唔食的

敢

咁可能幫女問 但係佢冇得去

咪講出黎啦 比啲面西面

有冇同路

冰島9.5
科特迪瓦
西班牙
火焰
銀河
樸狗

9up 12玩？

食呀dllm

多謝支持

應一應我先

有 無 水 阿

約左fd食

重有

@盧

系系系

唔係 講個中位數 問下人意見姐

西面教我賭球未

唔知邊個先可信 摺返埋先

保加利亞
瑞典

想要白俄

fg好吸引

不懂賭博

清 good luck!

不懂翁？

西面的是投資

波po角大黨多到😅

always 投資失利😭😭😭

上呀荷蘭叻

忘了買球

2k起g
500 保加

瑞典入未？

面神出水

咁快俾人入..haha

😂

屌屌屌

米撚尾

你買左？

111111111

GOGOGO!

過關2x1緊!

瑞典hoball

瑞典又goal

Forsberg

蜜糖芝士都咁辣既

渣架

特辣挑機

譚仔挑過囉

點解國際賽d波咁撚悶

譚仔唔辣喎 不如m記脆辣雞翼啦

鬥食辣椒啦

U淆底😂😂

屌諗起個鬥食辣椒比賽

鬥食譚仔比賽 我立即參與

咁就2C😭😭😭

22

食開中辣 都係唔出黎獻醜

荷蘭叻唔好爆就有錢收

乜ARR

夢大留言可5可以有22D

西蛇勁

我34d

白俄2.5 gel

瑞典ng 客其他

想4了

2k起g
250 荷 7.5s
250 瑞4.5s
500 保加

保加ng

YYYY

十卜

我買左保加+1 +1.5/2
瑞典 -0.5/1 -1 4th goal 客其他

原來今日有場牙100%

跟你

白俄刷角無回報好慘

半2

係就好 保加+1 3.6

面神

入左第四球應該會補

屌原來入唔到

冰島9.5
科特迪瓦
西班牙
火焰
銀河
樸茅
瑞典9.5s

有咩好買

跟左

叫你老4夢大5好跟

你地命中率好高

我跟伊xxxxx水

唔中嗰啲買黎做咩

盧蛇喎

in lo we7s

中意若得若失既感覺

我就係長期唔中既人

我長崎患得患失

收咀啦

你一直有我

i love u

袁澧林係邊個 好似係水立方見過

6C 怕未

Sorry過份左少少

6c

知就好

荷蘭橙會唔會有多一球

最好唔好

變身中左2k伊巴朋友隊
依家話派錢

伊妹有冇ng水

Lm

夢大又冰角

7C

我信佢多D

8C

9C

保加入一球ok?

我都預會冇嫁喇

3連 玩撚猿

俾多c

夢大2C

冰島9.5
科特迪瓦
西班牙
火焰
銀河
樸茅
瑞典9.5s

今日game over

9.5

假角

sad

系😂😂😂

瑞典NG

3C

你訓啦

屌你荷蘭橙一球到尾？

Goals

屌

chau hi荷蘭

保加好球

屌 唔好再入啦唔該

屌你老母荷蘭...
係咪想逼死我...

4C

訓未／？

荷蘭真係2比1到尾...

5.5b有無得諗

5C

訓緊

唔好又比人入 荷蘭 求下妳

10c 塞100粒荷蘭豆入屎眼

挽留

我都求下

痴撚線無啦啦入左4粒

買左細？

3.5/4s 諗住實食無痴牙

瑞典ng gel

瑞典 gel

5分鐘刷4c爆我9.5s就停30分鐘c

😦

買波斯嗰場細啦

面爺

中

今晚有波斯咩？
希望3:1完場 都有少少落袋

追到數未

10c完

allin jor 9.5

角細比狗買

橙到

好假

下場再黎啦

跟了我詠兩場

2k 買左1250
最後又係變番2000

分太多口好難推

精算

買唔到鳥 good luck

綠字讀左ma1未

今埸有無丙朗？

有

冇